家姐係某ig kol，你問我答

會自爆嘅問題唔答

樓主老母都係某 ig kol

關你咩事

大唔大波

ptgf？

How much 1q?

得家姐係

開心share啫

咁你開依個post想講咩

目測有c

唔肯定，但我懷疑過

開分身ac問下價囉

佢一個月最高最少有幾多收入

有無交稅？

你唔俾圖話撚知你本人係ptgf咩

冇嘢做啫

名又無圖又無點開心share

好似都有4-50k，佢都收得幾埋

幾多人fol

唔會自爆

過100k

呀豬呀狗都做到KOL㗎啦
個post完全無意義

Hi 屎忽仔

咁叻你又做吓

jabari勁能到

乜撚野係kol？

kof啲fd

咁乜撚野叫kof？

king of followers

屌你唔係AIS 嘛？！

善用起底功能

怕自爆 唔問

痴線西有無追擊你家姐

原來係佢, 佢講野好低b架

有

上次同佢食飯?

你都係度

佢點睇痴線西對佢既評價

佢扮晒大方咁，但同佢成日食飯嗰陣成日借啲意係到呻

唔識你

如果你知我係邊個

家姐仔?

你家姐同你呻啲咩？
佢係Youtuber?

你係男定女
你覺得你家姐好jable定好羨慕妒忌佢

no

你自己點睇痴線西

佢主要係玩ig，但都有係youtube教人化妝

我係女
冇呀有時有啲免費化妝品用覺得幾好

我保持中立

圖呢?屌你家姐

你家姐肥過110磅定瘦過

你家姐有冇男朋友

差唔多呢個數

有，但佢收收埋埋唔俾人知

你靚d 定你家姐靚d?

點證明佢係kol
宜家d女閒閒地都幾千followers
淘寶買like又得

你有冇諗住做kol?

樓豬家姐俾我屌過 你問我答

緊係佢

邊個類別嘅KOL？食物？化妝？
有無買like 買followers?

有拍廣告

我做唔到啦

你家姐幾多FOLLOWER

fashion

而家乜春豬閪都叫自己係kol喇

你又無圖，得個講字托柒咩

我屋企隻狗個ig follower分分鐘仲多過你家姐喇

係咪處女

座

你家姐有無男朋友？
你除左家姐仲有無兄弟姊妹

你覺得你家姐素顏靚唔靚？

佢真人同ig相差得遠唔遠

到底樓主係男定女 好亂啊

假膠黎姐

你係咪姓簡/張/陳

唔答

唔係一齊住，唔太清楚

不知火？

?

妳家姐仲係咪處?

你地起下底啦 假膠黎咋

樓主miss咗

宣傳吓先，痴線西啱啱講緊，
有個濕9 KOL著住鞋放對腳上張凳度，
人哋留言話佢無公德心，
佢話佢影完相會用濕紙巾清潔返

垃圾陳庚佑
夠膽做唔夠膽認 衰過蝗
著幾多名牌 用幾多靚嘢都無用
無見識 無文化 無教養
點扮上菜都無用

Share伯母有幾好客？連登仔唔會同你客氣架

pkj?

你家姐係雞阿 知唔知

再宣傳吓，另一位濕鳩KOL準備開音樂會
亞視暗星嘅面皮厚到不得了,又瘋狂洗版啦
呢個世界真係痴撚線
無樣無身形無歌喉無才華都開到音樂會
最大鑊係佢無自知之明, 覺得自己好很正

屋企廚房有幾大

佢會屙屎？

幾錢包月？

咁既然佢都係kol 你怕咩講佢個名出黎宣傳下

蛙姐?

樓主言下之意係咪覺得做到KOL搵40-50K已經係好叻係成功人生